D狗點解有咁多彈

射到過期都射，分分鐘全部淘佬貨

香港人交稅俾黑警買子彈打自己

04年買左13000

之後唔知有冇補貨

萬三都夠死嗱

知道有機會用到 cut 貨所以儲定好多 ?

歐洲野隨時放十年八年 , 不過 04年資料會唔會太過out ?

政府大把錢入貸

萬三粒真係有排用。。。

我都想知 屌

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

香港d儲備航母都買得起

用納稅人嘅錢打納稅人

大陸野最叻係個抄字

如果窮到射幾粒就無貨個政府一早瓦解左啦

SOLID RUBBER 咁大舊既？ 用手飛出黎咁用架？

估唔到買咁多

今日有冇射左500發？
612都話150...
今日射撚左8個鐘

肯定過千